【蘋民直擊】幫人教仔惹禍？ 茶客被茶壺扑穿頭

【17：16更新】新增動新聞

土瓜灣有酒樓茶客爆茶壺傷人，嚇震全場！事發於土瓜灣馬頭圍道209號囍慶酒家，下午1時許，讀者周小姐偕母親到來飲茶，準備點菜之際，毗鄰傳來吵鬧聲，一名身材高大的中年漢情緒激動，喝罵同枱另一名六旬漢，批評對方「教壞」自己的兒子，未幾更拿起桌上的茶壺扑向對方前額。傷者登時頭破血流。周小姐說：「好得人驚呀，啲玻璃濺過嚟，到處都係。」
周小姐和在場其他食客被此場景嚇壞，部份人站起來，清理身上的玻璃碎片，「好多枱都嚇到走咗，我哋都驚到落去茶餐廳度食。」周小姐續稱，逞兇的男子繼續爆粗破口大罵，被在場兩名經理拉到一旁。而傷者滿面鮮血，「佢好冷靜，冇反抗，同枱另一名男子又冇乜理。」
警方稱，傷者姓嚴﹝63歲﹞與涉嫌傷人的黃姓男子﹝51歲﹞為舊同事，他們就金錢及教仔問題爭執，其間有人用茶壺襲擊對方。黃涉嫌襲擊傷人被捕，傷者則送院治理，案件由九龍城警區刑事調查隊第一隊跟進。

班廢老有冇畀錢先走